\section{Kriterienkatalog}

Die Kriterien an den die Systeme untersucht werden, sind in verschiedene Gruppen unterteilt. Gruppe A sind die schwerwiegendsten und bekommen ...
	
\begin{itemize}
	\item [A]{Preis}
	\item [B]{Wartung}
\end{itemize}